[突發]龍門冰室廚房佬受襲

鄉黑

咁早開工

呢啲警察唔會捉

Dklm

鬥黃果班出黎講兩句

等收一萬 拉

打人果個係咪違反國安法？

屌？？？？？

支那先做得出

做餐廳就比心機整好d野食啦
係度講政治，整到d野狗屎咁難食，抵撚死啦

傷得好似好重

黃店被打 藍店呢

cls

成立幾日就做野？

似係被人斬

離開咗黃圈都搞

你有撚病？

推

藍屍而家為所欲為

，

300個國安做架嘛

出街俾車撞撚死啦你
你又知好冇食？ 你食過？
幫襯港獨餐廳又上連登，死偽藍

哇屌

被人打果個先係

起底啦

晨早流流就做野

會唔會支持者嫌佢d 野難食呢?
我地唔可以排除呢d 可能性

Cls

所以移民走係啱,反正沒得救了

曲線要講明

又情操高尚

水門 阿玉 龍門
下個可能會係大渣哥

你食屎大 你識食正常野咩？
呢個post唔夠五分鐘勁撚多藍屍衝入黎

返支那食地溝油啦你

咁咪只係得政客先可以講政治嘢？ 縮番入你啊媽個閪到啦 閪仔

唔好on9啦 搞撚笑

唉

仆街
批鬥龍門啲人呢
出黎講兩句?

屌你老母比狗屌

所以我就話退出黃圈冇用，佢要搞你實有方法
當然佢唔可以用法律告黃店，唯有靠黑社會恐嚇

我係龍門真係心淡
佢地係有野做得唔好
但藍絲何嘗又唔係成班柒頭皮
但人地幾柒都會攬自己人
我地就永遠見唔到好既野屌撚柒左先

幾時先戒到依樣野

禁錯不推文

黑警又唔做野

隻手好傷

If you’re so black hearted, karma will find you

咁撚早係咪痴線

你冚包散la

唔係曲線，條友一早被我block左

死症 冇得救 對家派幾個鬼ac 係fb ig. Lihkg 帶下風向就成班蠢才跟住屌 正一豬隊友

Shit

原來又係5毛 屌

屌你老母！！！！

張俊傑

為左救生意咩都做得出

香港仲學咩人講咩法律呀

保持距離先啦
點知係咪個廚房佬自己得罪人

唔可以原諒

你呢啲支那人
為左五豪子咩都講得出

下次改返個名做正體字先出黎柒啦

原來你係波台狗黎 唔怪得

個堆馬名騎師名波台狗
咩acc黎 自己諗

留名得嬲嬲留言

btw屯門？

屌喇星

sor 自膠

好好休息

push

難食就抵俾人斬，真係支那style

打人果個高尚情操

Pushhh

撐住啊龍門

又一隻弱智 d 邏輯on9到
屌你老母間餐廳難食你就要走去斬人地個廚師？

又一隻 pr定藍屍狗呀 日日食黃店 非黃唔食 吹呀

take care

不如你俾我斬下？
講野用下腦

屌

返天涯啦 依到唔岩你

為所欲為

5毛撲哂出嚟

熱門連登仔：收到/未收到一萬蚊
原諒政府了

咁既情況，報唔報警好？雖然差佬唔做嘢但係保險等各類嘅嘢都係要佢哋reference number

屌.....DLLM

文革最興啦，屌佢老母番炒

共產黨無退出黃色經濟圈機制架老細
醒下啦，有良知就要戰鬥到最後

佢都唔係黃

驚方：睇唔到 唔知道 捉唔到人

突破盲腸

5毛block

訓咗好耐？

藍絲恐怖分子

我覺得你講樣好撚on9，咁我係唔係可以斬鳩你

癡線

黃絲大合唱等人救啦

畫面靚啊

自己人呀hi

龍門一開post, 上面一堆五毛狗
出來搵食

dllm

其實黑警絕對有能力捉到犯，就係黑紅一律唔捉先令人更加討厭

黑警唔會查

無可疑

五毛黎 一早block左

死5毛嚟

Cls用刀砍到咁

下個到你

佢地指使，點會拉

俾人打就係黃

會唔會係佢煮野難食

呢條友神早block左
五毛

打個員工有乜用？正常唔係打老闆
政府有冇腦？

比我係龍門老細都心9淡
唔好食你咪屌佢唔食囉
又鬥黃比人批鬥咁 明明入左理大
自己d人依家又傷晒

黑驚係咪又扮睇吾到?

佢做過d 咩 同佢會唔會變質有衝突？

係執行国安法

一早blocked 左條友

1. 私怨
2. 藍C搵人教訓
3. 自己人覺得佢呃手足報仇?

似私怨多。
因為佢己退黃圈, 理端上自己人就由佢走,
藍營覺得佢退黃圈就最好

批鬥龍門班連登仔
龍門又day1已經俾人搞緊
藍絲同支共真係多謝晒你地

咁你EQ同IQ都幾低 d野難食就打 你話佢做大龍鳳都冇咁on9

「通過各種非法方式引發港人對政府或中央人民政府產生憎恨情緒，並可能造成嚴重後果」

果個紅官 因為佢一句 啲人點打人都會覺得無事
條友真係要制裁！

眾籌

300武警不是空話

你咪一樣屌緊豬隊友

DKLM

其實證明左我哋唔夠堅定

又block 1件

連登班低智生物

做人就比心機xxxxx啦
係度講政治，xxxxxxxx，抵撚死啦

成把死人廢老聲出哂黎

日日比人屌都仲繼續做落去
龍門真心勁
如果係我我實唔會再做 反正有啲人做又屌 唔做有屌
做乜都比人屌真係算鬼數

我自己就政治中立嘅

純粹以事論事，即係你認為講政治同煮得難食就抵俾人斬？

龍門係正常茶記味道

blockef

離開先爛仔搞
唔離開就政法搞

黑白都係佢既人

Push

連登仔：收到一萬蚊揮手區

Btw唔知 隻人閪會唔會出post 話佢地搵人扑自己友

on9
打藍員工做乜9

ON9先唔堅定
鬥黃真心弱智
藍又唔搞CLS

好惡呀 個reply
嚇到我鳩都縮埋

垃圾地方香港

嘩屌

就係警鄉黑一齊做

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

你比心機做藍絲啦關你撚事咩

祝你全家中肺炎

垃圾狗

收皮啦mon post黑警

你係狗定個班鄉下佬

死曱甴又斬人

話唔埋係風火山林
不過都無所謂 反正都係黑

弱智走撚開啦 咩都唔排除 你唔撚唔排除外星人黎斬？

ON9 BLOCK 撚你啦仆街

重鬥緊黃 邊有時間搞藍店

龍門講咗話離開黃圈仲要俾人搞 係咪藍絲想點火搞事?

BLOCK撚7條5毛啦

正解

BLOCK撚條7頭啦

黃衛兵開心啦

又係你條冚家產垃圾

麻煩俾杜汶澤睇睇

叫佢再 comment 一下

已封鎖會員 讓姐瘋吹

屌你老母係咪on9?

光榮

香港咁危險 狗仔放工都要小心啲

勁多5毛

做五毛就唔好咁出面啦
以為係度鳩噏無代價，依家揚撚哂之後無得帶風向嚕，單機啦垃圾

痴撚線

...

CLS好傷

一個成日係廚房做野嘅人，除左自己友諗唔到咩人點到相

上次已經講左, 果班人屈尻完人道歉都冇句
唔止連登呀, 仲有果班黃店, 我當你信左某幾個人炒完車, 而家龍門俾哂數據出黎, 道歉都冇句, 屈完人呃下LIKE就算尻數 道德高地真係拎撚到盡

似係黑警做嘅
次次都捉唔到人

支持者點解要打自己人
你自己睇返有無覺得自己好白痴

難怪咁高調退出喇...

弱智，成日係廚房做，返工放工就唔洗行出黎嘅

退出咗都要搞

嗰班玩火
逐個查吓就啱

唔知嗰本 "消失了的聖誕卡"
黃店會龜縮？
定繼續放喺度賣呢？

佢哋最新風向:
龍門廚房佬畀人斬
唔關政治事

唔打當主角，打身邊人先係中共慣常做法

偽藍咪即係黃囉

係偽黃

有無諗過呢班豬隊友都係對家人？

扯貓尾打稻草人

Wtf

我哋唔可以排除block9你呢d可能性
Dllm

無可否認有小量真心膠

唔出奇 下三濫打壓

人地話明退出黃圈之後先斬人
擺明係犯國安法 要舉報

推到佢見到唔係咩都可以抽水㗎杜生。

希望廚房哥哥平安
Dllm搞人個個

出咗嚟啦
咪話廚房佬 可能 得罪人
唔關政治事

fb都有幾件弱智喺度洗版

便衣國安做野姐

我屌

雞蟲五毛
拉

係咪龍門老闆揾人扑鳩自己伙計
玩苦肉計

會唔會係私怨
正常點會知條友邊度做

報咗 有驚方封鎖線

一定又屌佢啲咖哩

不過又咁講...龍門啲野食 真係學阿甘個句
Like a box of chocolate

繼續支持 不過我返光榮食雞扒飯得唔得

國安搞事

留名睇渣哥唔會比人搞

又落錯貨 寶礦力派通街
賣月餅又捐612
(612連光榮都縮 本身話捐
(而家話要"問律師")
又share攬炒巴文宣、
記得天琦生日
偽黃偽得幾徹底

我都認為龍門唔黃
取態已經偏本土

搞唔掂 今晚即刻去龍門食個飯先

自己講完自己唔撚笑？
難食就要比人打咁楊明同空姐一早瓜撚左啦

樓面咁多人唔打，要捕尻個廚房佬

3 ，做乜屈手足啊屌你

又或者係比較幼稚

搞煮果個咁毒
今日去支持吓龍門先

唔通夾到錢籌旗
所以今日開工？

人地冇事果陣：立大台！人血饅頭！
人地出事：oh冇野lu
我發覺總有班人平日冇事冇幹就會屌人 手足出事就會冇聲出 因為佢地覺得佢地終於為場運動有犧牲
你唔發覺總有班人成日嫌人冇付出既咩 唔係比狗拉過唔係骨折過佢地都唔當黃架

屌你老母
一定要做野
9月建制唔好諗住出黎企

已經退出左黃圈

要扑都扑老細啦
扑個廚房佬
係咪似人恩怨定追數呀

提下大家
今日派一萬蚊

不過我會去食光榮

幫班熱狗諗定:

九成見退出黃圈驚無生意
自己做戲啦

咪話都退出咗黃圈
畀人斬唔關政治事㗎啦
生意唔係咁做bla bla bla

黑警口中既恐怖份子
李咩超講既 國家級？

但佢地應該唔做野

梗係啦 求其煽風點火話下佢難食成班人就信到十足
不過sorry我唔會上當 成班五毛係咪好失望

痴撚線 香港亞洲最安全？

因為樓面隨時搵到替工
廚房唔係咁易搵吖嘛
你真係弱智唔係扮
不如問埋點解唔搞洗碗個阿姐？

死黑警屌你老母 呢d又永遠捉唔到人

個個話走就算數彈出彈入咁點夠威嚇性啊
就係要話俾其他人聽你入都唔好入啊

仲有边个敢同你間冰室打工？

想嚇到無人敢幫老細打工？
越嚟越惡，越嚟越唔安全

依家佢迫你幫襯定點？

光榮單單打打
但最後又一齊拆文宣

龍門就話退出黃色經濟圈啫
光榮都未退
咁快拆定先
嗰陣黑警都未去壹碗壹碟掃場

diu

終於有個正常人有正常思維
識考盧各種可能，唔係一味yellow nazi
child登有救啦

[center
]
[/center]

係啦係啦，你咁撚醒目搵個真兇出黎啦
你咁講個老細實成日換人啦

因為而家要spin:
廚房佬與人私怨/煮嘢難食
唔關政治事

翻譯:
5毛話唔關事 即係一定關事

邊 個
Thx
Blocked

再block我會燥底

咁佢哋自己本人
又有骨折/畀人拉過咩？

好多血

由元朗721已經唔係

你睇下
不了了之 咁就就快一年

国安/鄉黑/狗

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

退出左黃店
都已經唔係同路人又唔屌得呀?

捐錢好了 食野不了

可能太難食

又block一隻

邊夠你醒吖 一睇就知係私怨
私怨即係仇家啦
反龍門嗰班咪仇家囉
交出去逐個查啦

留名等cam

杜汶澤個L樣剩係識抽水

最好回覆

唔啱你意見就話人私怨
死共狗一言堂

屌你老母

杜汶澤FB講龍門

係呢度

5毛狗

私怨係你自己講㗎
"自己人做" 係咪私怨呀？
咬文嚼字
定係自己講過乜唔記得？

Dllm

依個唔係冇可能 依排風向係龍門 就咁岩得咁橋發生依單野

一個廚房佬真係咁出位咩 又唔見杜汶澤 阿布泰出事

當然我真係唔想佢係咁嘅人

比黃絲打

呢個廢柴真係典型鍵盤戰士
fb就大大聲

出街vs藍屍就柒下柒下唔出聲
番到屋住就話唔同班人一般見識先唔出聲

縮同唔縮都俾人打，點解要縮

縮縮吓就變新殭

係人都個杜文澤得把口 冇影響力
阿布 分店係邊啲藍絲都未必識
但龍門周圍都係地鋪咁 點都易啲

所以比人打？

人哋自己講佢唔係黃

佢意思
龍門真係搵人伏自己個廚房佬
搞到開唔到鋪 無人負責煮
博同情 搲生意

其實黃絲個腦
係咪全部人都係演員？
平時手足已經話係黑警扮

Block咗好耐嘅麗五毛分化撚

HH

新奇是非橙我p牌仔都block左佢好耐啦

無錯啦

屌你老母弱智閪

名都未打好弱智閪

屌我呢個同路人喎
又話不分化既

Hi 五毛

HI SIR

又嚟黑社會治港 中共屌你老母

單機啦5毛傻閪

係打都打個老細啦係咪本身爭人錢啊

喂 點玩啊而家應該？

唔好講呀
會俾人屈毛架

o田o比pp

國安執法啫，沒事兒

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

pish

退圈割蓆都走唔甩

政府期待既野 出現啦

恭喜你，以後單機啦
祝你餐餐食屎。藍店食物比屎更差，你記得日日食

叫雞啦柒頭

個p牌ac乾淨到呢
3日前先一個post

打得好
煮嘢咁撚難食，態度又閪，凈係識消費手足付出嘅努力賺大錢
打咪算輕手囉，應該出刀添呀

針對隻搵食手定用手擋受傷？

其實都唔係太難食姐 大家得閒就支持下

Diu

成日批鬥龍門果班係咪硬膠
明企得咁前

屌呢啲就唔上熱門

祝你全家生癌不得好死

嘩 屌 廚房唔易做

發現五毛
好心大家篤爆佢之後
block完就唔好再覆佢
俾佢spin走影響討論真係好戇鳩
湖北街李彩華
#18114

人地用黃做gimmick賺大錢，你識條鐵咩

安全法？ 點撚樣安全

咁點解唔用藍做gimmick賺大錢
講到藍絲紅絲無人撐咁低威呀

有啲嘢唔撚係用錢去衡量架

佢哋會話係做戲

講翻中文啦，好柒

陸陸雞煲已經出圖冷嘲熱諷

唔該大家出街當出戰場, 唔好大安旨意唔會攪到你
行街出門任何時候都要觀八方, 事後屌鬼無撚用嘅

香港並唔係一個安全嘅地方, 你留得係度生活就同鬥爭分唔開, 有鬥爭就傷亡, 萬事小心係請你地任何事都小心, 係任何事

除非你係警察

分化撚, 食屎狗, 食屎最啱你, 廢物, 講你呀, 單機啦柒頭

國安法立左之就出事

好明顯知道係咩人做

你有份打人？

陸陸雞煲又出post串佢

上左了

陸陸雞煲進入罷食系列，講完。

#240250

已入 LIST，自己好好檢討下。